[4月新番]從零開始的魔法書/魔法島風 第3話

故事簡介
世界上存在著魔女，並有一種名為「魔術」的學問，但世人尚未知曉「魔法」的存在。有一天，一位被輕蔑稱作「墮獸人」的半人半獸傭兵，在森林躲避追殺他的魔女時，偶然遇上了另一位魔女 零。在自稱零的魔女給予傭兵「變回人類」這項條件下，這名每天都夢想能夠變成人類的墮獸人傭兵，便與魔女締結契約，成為她的護衛，並與她展開尋訪魔法書「零之書」的旅程。

PV3

PV2

官方網站：

Twitter：

線上生肉：23:15左右

線上字幕：每周一 23:30更新需要用vpn

線上字幕：

STAFF
原作：虎走かける
角色原案：しずまよしのり
監督：平川哲生 アルバス：大地葉
角色設計、總作畫監督：木宮亮介、又賀大介 ホルデム：加藤将之
概念設計：品川宏樹
道具設計：岩畑剛一、鈴木典孝
美術監督：高峯義人（美峰）
美術設定：青木 薫（美峰）
色彩設計：佐藤美由紀（Wish）
特効監修：谷口久美子（チーム・タニグチ）
3D監督：宍戸光太郎（IKIF+）
攝影監督：設楽希（T2 studio）
編集：須藤瞳（REAL-T）
音響監督：原口昇
音響スタジオ：HALF H・P STUDIO
音樂：松田彬人
音楽製作：Lantis
動畫製作：WHITE FOX

CAST
零：花守ゆみり
獸人傭兵：小山剛志
ホルデム：加藤将之
十三番：子安武人

咁遲先開Post

一起身有條女瞓係上面

呢對組合
一步到胃

今集決鬥果part又係原創
離第一卷完仲有4章, 咁玩法分分鐘第一卷可以做5-6集

原來你係擁有兩個奴隸嘅Kemono

呢套幾好睇
第一次有呢D魔法類動畫好明確咁分開同定義"魔術"同"魔法"

肉奴

好平淡

日常番

希望下次有魔法對決

遲1/2集有 十三號 vs 零

冇咩睇住,上集又浪費左

動畫出左去睇左少少原著
其實零對傭兵算係愛定係當朋友
個Q版漫畫4格講話零對傭兵係男女之間嘅愛

隔住個mon都聞到件衫臭

你唔要我要

鍾意呢種設定既可以睇埋空之境界

睇完想睇小說

應該係男女愛
小說第一卷中間有段係零做替身幫傭兵擋刀
第二卷尾，零以為傭兵死左，準備念咒毀滅世界，好彩下一秒傭兵出返嚟先冇事

有愛咩 好似係當佢做唯一嘅朋友

其實第三集已經有陣老夫老妻feel

true

睇落感覺有d似狼與辛香料

伏定推薦

魔法師的新娘
呢套仲好睇